1.  В классе Дата, который был написан ранее, реализуйте методы hashCode() и equals().           

2.  Задача на выбор:

а)  Напишите программу-ежедневник, которая хранит список текстовых записей по каждой дате 
и позволяет просматривать записи (по заданной дате), добавлять и удалять записи. 
Для хранения данных используйте Map c ключами вашего класса Дата.

б)  Напишите стековый (stack) калькулятор, который вычисляет вводимые с клавиатуры 
выражения в обратной польской нотации. В этой  нотации каждая операция записывается сразу 
после своих операндов, например, выражение (1+2)*4+3 записывается как 1 2 + 4 * 3 +.
Стек реализуйте, используя коллекцию List. Для хранения истории вычислений используйте Map, 
в котором ключами являются строки-выражения, а значениями - результаты вычислений.
Какую реализацию Map Вы будете использовать, если нужно выводить историю вычислений 
в том же порядке, в котором эти вычисления выполнялись?